【馬場羅生門】要求擺風水陣遭拒！名人馬主謾罵練馬師半小時

今日（26日）沙田馬場內的話題除圍繞「巴基之星」及「紅衣醒神」試閘的表現外，還出現一宗羅生門事件，據報內容涉嫌謾罵練馬師半小時。

所謂人算不如天算，據了解剛周日（24日）的沙田賽事，一位常出現娛樂版，太太是靚女的知名人士馬主，其愛駒當日大敗多個馬位，賽後他向所屬的華人練馬師開火謾罵，過程大約半小時。

據悉爭執內容之一，包括馬主希望在馬房擺設風水陣，而增加愛駒未來勝出的機會，但該華人練馬師因不相信有關學說而拒絕，之後馬主大動肝火，更將愛駒兩次大敗的因由，推諉至華人練馬師練馬功力不濟，更疑似有點威嚇廐主成份。

消息在馬圈流傳出去後，據悉不少練馬師都替該同袍感不值，故該駒若拉倉，練馬師們擬考慮集體拒收該兩戰大敗的馬匹，為同袍發聲表達不滿；同時該練馬師沒猜到以馬主平日的溫文形象，竟會在對話中如此兇惡，故未曾保存任何錄音證據，或事件最終演化成有理說不清的情況。

《蘋果》向馬會及相關人士了解事件，該位知名人士馬主只答了一句：「唔回應啦」，而事件中的練馬師今日已起程去了外地，為他旗下馬匹日內遠征大賽事宜打點。

聽講本身搵呢個練馬佬都係貪佢個名夾五行

邊個華人練馬師去杜拜呀

姓李？

個名入面有 金木水火土元素果個

原來個馬主係棄糟糠果個

其實應該聽佢講擺陣，再輸就無得賴

呢條風水佬

要搵理由總搵到 佢可以話練馬師專登害鳩佢
你想個信風水既人講咩道理

李丞責？

其實一開始就無得賴 因為揀呢個練馬佬都好似係因為佢個名夾隻馬

完全估唔到

//今年下半年是旺水旺土，而徐雨石的名字剛好有水有石，練馬時可得心應手，而相信近期亦有利有『水』字的人士，就如潘頓的『潘』有水部，當然贏馬特別多。// 陷家鏟洪祖杭呢咁

歡樂x心

力不

爆血從肺

你勝插

去杜拜四隻馬
得一隻係華人練馬師

垃圾神棍
快手比狗會黑名單啦

藍藍天空高掛我的夢

李丞責？
徐雨石？
歡樂從心？

兩場大敗比人笑到面黃咪搵徐雨石發爛渣

話潘頓個名有水，同班神棍話美國海軍麥凱恩號（麥堅號）改壞名有乜分別

馬名 力不從心

師傅有無算到其實隻馬幫自己擋災咋

下一場一毫子都唔好買，隻馬自然有三甲架啦
你啲重飛剋輸隻馬呀神棍